入黎大叫一聲 死力架 nigga 食屎啦

最近見到d力架成日話人歧視佢
係呀 呢度擺明歧視你地
死力架 番非洲啦
大家一齊入黎鬧d 死力架 nigga nigger 死黑鬼
食屎啦你地

愈係玻璃心 愈撚憎佢地
咩都代入到自己 slave 死力架

Trash nigga

lauchu食屎啦

CHIGGA

力架食屎

一句到尾

支蝗定黑鬼

Sorry sorry 力架力架

#Niggalivesmatter

拉

#Niggadoesn’tmatter

佢地仲撚玻璃心過強國人
呢方面 力架真係好仆街
字都唔比用
戲又要力架 做高層 智者 大佬級
唔見華人 無問題 一定要有死力架

死力架 nigga 食屎啦

最仆街既係
死力架 明明成日犯罪 搶尻華人野
但又唔比人話佢地
同胖虎一撚樣 哈哈霸霸 但人地話佢就歧視

支架

sor9ly sor9ly sor9ly
力架力架力架

力架奶絲咩打

望到任何黑色同black字眼都會聯想到nigga >>>>岐視
其實最岐視nigga既就係nigga

連登世界觀： nigga, 支那人, 泡菜， singapore monkey, 蝻， 警犬

On9 po拉